夜深了 你有否想起他/她

每一晚
你地都會傾Wtsapp 煲電話粥
一齊傾通宵 講完早抖都唔知點解又講多兩個幾鐘
不停地sd 好掛住你 既字眼 好似中咗毒咁 不能抽離
每一分每一秒都想見到對方

唔想比人發現或者嘈到屋企人 你會壓低你既聲線
果種感覺好似偷情咁 好甜蜜 好快樂
但係而家你唔會再壓低你既聲線 你只係好想大聲咁叫佢既名 哀求佢返嚟你身邊為止 控訴佢既不忠/不負責任/離開

每一晚
你會係Wts app check佢幾時上線 想打電話比佢
但又發現你既身分似乎不對 想傳一個訊息比佢
但又欲言又止 知道咁樣做只係犯賤 佢已經唔愛你 唔會返嚟你身邊
即使你掛住、深愛住佢好似中咗毒咁 擁有解藥既佢都唔會回頭看你一眼

如果可以時光倒流
我希望同你無識過，咩都無發生過

如無力挽回

今日SAD到仆街,自己一個係街聽住歌行左成日

我都係 我好鐘意自己一個聽住歌 鐘意行到邊諗到邊

現實

最後佢問我有無hurt到我，我話無
但過左一個月後我發現我已經左知覺，好似已經封閉左自己個心咁

問你有冇hurt到你都問得出

對現實麻木咗

但已經過左2年幾..都唔知點解會咁

大家都係好緊張對方感受既人，我唔想佢唔開心
利申 無開始過

證明你好愛佢

因咩唔想佢唔開心

有啊 但係已經唔敢搵佢
怕煩到佢 怕佢覺得我悶 唔想佢好似應酬我咁
明明之前大家都傾得咁開心
原來到最後都係一個過客
好唏噓

聽下Eason 落花流水

本身都冇嘢，咁啱睇見呢個post，有少少眼濕濕，我都係出返去

我寫果時都眼濕濕

唔知佢而家做緊啲咩
有冇諗起過我一秒鐘

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講 已經將識過的字用完

你個名

情人如若很好奇

突然發覺好似虐待緊大家 對唔住

要有被我嚇怕的準備

喺高登都用咗呢個名七、八年
但到而家都未搵到一個會抱緊我嘅人

會唔會係自己要求過高？

唔會
太靚我會覺得高攀唔起 只可遠觀
所以我鍾意親啲女仔都係普通樣
性格有啲奇怪 獨特
但佢哋永遠都唔鍾意我

抄我post

。

初次見面
咁樣話我

因為啲咩唔鍾意你
唔鍾意你一定係因為你有啲野佢地接受唔到

點先知人地唔鍾意自己d咩。。

我唔清楚
但透過共同朋友知道
我份人太內向 有時諗嘢好“文塞”
成日比好多解釋自己
有時女仔想比機會但我feel唔到

所以我都好努力改緊
但好多事已經反唔到轉頭

我唔識講 我自己經驗係反省自己有咩做得唔好 係佢講野之間搵下有冇咩唔鐘意 （講得好虛我知 唔好屌我）
同埋溝既時候會好就個女仔

你有冇試過同佢地好深入咁傾自己

成世自己一個算了

第時你會後悔

我有同朋友試過好深入咁互相傾對方
但我覺得好多嘢語言係冇可以100%表達到
會打咗個七折
所以佢哋都係唔明白我
而我都唔係完全理解佢哋
包括佢

無力去搵，而且都無能力

唯有將佢地放係心入面

等下一個

你欠咩？

我甚麼都沒有

但我放唔低
我已經三年冇鍾意過人

我沒有 我沒有沒有

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

我好掛住你
好想同你講電話

打比佢

可惜佢身分不對

sd個msg都ok掛

連夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

同佢分左手一日，好想好似前，有咩都傾

屌 憎死佢

點解分

何必

佢喜歡第二個

三個月了 我仲好掛住佢
十個月既感情
我只係開始返ft兩個星期
冇見兩個星期
就由痴身變得陌生
冇第三者 之間冇大分歧
一句感覺變左就冇左
你做得好絕 唔見我唔搵我
我整幾多野講幾多野你都無動於衷
呢幾個月好難過
不過我知道我唔可以搵你騷擾你
希望過幾個月你畢業既時候
你會接受返我既出現
我已經唔求可以一齊返
只求可以同你講返野 有資格去搵你

痛到
分咗無數次
失望到頂了

你係巴定絲

或者你試下等？

有 好內疚

做咩

幾時先放得低佢

永遠

俾左好多原因/藉口自己離開佢

每晚都會想起
可否讓我失憶
讓我去忘記你

不可能

後悔？

本身我個人性格係咁，寧願自己唔開心都唔想人地唔開心

同類案件 ？

佢對我變冷淡變差
係咁唔理我, 逼到我要講分手

以為係解脫. 夜深時都係好掛住你
唉...真係犯賤